手足，需要口罩嗎？

入正題前，想提提大家今日係811半周年

即係：
尖沙咀爆眼
葵芳站室內放TG
太古站一米內行刑式射胡椒球槍
銅鑼灣爆牙
被踢爆有狗扮手足
被捕手足送新屋嶺虐打性侵

入正題

唔知仲有幾多手足上連登
不過都想盡自己小小既力幫下手
係唔同地方運物資（口罩，hand sanitizer等）返黎用成本價賣比手足或前線

希望手足建議下篩選同交收方法

另外亦想點下人頭有幾多人需要

最後

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

點解冇人推？

兩盒 thx

手足，很感謝你的心意
現在時勢良心和善意很罕貴
我也在網上因心急買口罩被人騙錢，另一邊廂預訂了的消毒劑竟然被整櫃偷去而退款
雖然價錢不多，但眼看亂世頻頻出現這種情況，感概也許良心比口罩更罕見了
所有騙人、偷貨的人渣，我期望他們害人終害己，全部身染頑疾不得好死
所有善良正直的人，我衷心摯意希望他們能繼續堅守良善，祝願一世平安

繼續推

我帶到既未必好多
但希望幫到急需既前線同手足

Push

咁耐都未見2盒THX
就知撲口罩嗰堆所謂"手足"有幾撚自私
一入黎見到講政治就上一頁
睇都唔睇人地講乜
樓主做得好
sor我係有d偏激

幫推

push

P牌都推！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聽日銀髮族集會
樓主考慮吓現場派

2 條狗命 Thx!!!